有冇人做/識人做sell保險?

成日見咩mdrt 周圍聽talk講talk 做到好Q pro咁. 其實有冇人知實際係咩料??

你剛好需要，佢剛好專業… 好似係

6mdrt都有啊 我以為係代數黎

唔知呢啲agent有幾多佣

咁老實 保險呢樣嘢本身ok嘅

聽聞儲蓄保可以拆對半
三千食千五佣肥過肥仔水

一開始可能會係. 之後應該冇咁多